李梓敬為大家拆解WARS四大誤解！

好有用，大家快啲Share俾身邊老人家！
等藍絲廢老死多D

有字幕就完美

Share俾身邊藍絲

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

根本唔需要帶口罩 藍絲賣晒佢啦

田少曾經捧過呢條柒頭 有你覺得面紅

建制全部都係咁水準
呢條撚樣直頭講到唔會傳染咁
真係黑心到想害撚死人

扶乩？

我完全get到梓敬暗示習大大小題大做，根本就好少事，咩封城，抗疫小組根本冇必要，主流媒體一直講大話，隻病毒根本好難就中到，主流媒體例如人民日報等係度誇大成個疫情，背後一定係美國佬主使。

張宇人d人黎

建制
保皇黨

已舉報垃圾及誤導